Построение ETl процесса с использованием docker - postgressql - airflow и визуализация в grafana
Построен dag в котором запрашиваются данные с api (http://api.openweathermap.org) обрабатывают и заливаются в таблицы.
